坐到咁不知道博咩

又自爆

係咪唔底得條毒撚有女你冇

我好唔撚底得點解我冇

樓豬坐到咁 好gay 不知道博咩

影我做咩

好似小s

男人老狗q腳

坐到咁不知道博咩

死gay佬人地有女關你咩事啊

又係睇自爆嘅時間

潛咗水

MK gay佬

仲以為樓主係女 坐到咁

自拍緊

推爆佢

推

樓主幾大隻

點解成日都有人係地鐵影相自爆

人類總是

四眼黑框毒撚

麻煩搵人起底唔該

我都覺

博乜撚野

搏你影囉

大家唔好再推pst

樣似係支那雞

Ok

抄fb

男人老狗扮乜女user

樓主坐到咁都唔知博咩

唔好再推

低級借刀
睇到厭

ok唔推

做咩啫你，你現實好撚失敗呀

小S?

樓豬髮線幾高

係咪借刀呀 咁明顯都有

人類總是要犯重覆的錯

人類總係要犯同樣既錯

劉浩龍既思覺失調？

留名睇借刀

推

真係好狗 唔好再推啦plz

樓主又坐得幾銷魂

自爆

點解呢張冇人quote btw唔好推

博你自爆

🤡🤡🤡🤡🤡

屌不到的臭閪係黑的

唔滿意佢姣你條仔?

推呀推

唯有咁話啦

好心你班仆街就咪撚推啦

樓主叻仔呀

樓主好sexy

討論返條女 一睇就知床上瘋狂type

樓豬好gay

人類....

呀寶

1負評

借刀

影相條友好似叫patrick li

樓主坐到咁博咩

又多個傻仔

Pish

柒

樓主負評左？

博樓豬上連登自爆

輕輕一推

樓主

pish

自己負評自己咩

死gay佬

張相fb都見到
點解一定係樓豬影

完了！

低級借刀post

搏咩

小學雞咩乜都起底

好撚gay

自爆博咩呀

公海 → 連登

成班gay佬睇男人繑腳

關你鳩事咩

唔好推啦

個女人個樣好似大陸女人

影腳拉得

唔好再推喇你地

坐到咁閪樣係度話人

魯芬真與假

亻 𠃌

張圖以前咪睇過囉

又係金鐘仔level
個個講撚到自己好靚仔
十個九個都係呢d柒頭皮

唔好再推啦

樓主呢

之前好似見過張圖

咪撚推啦 死on9

ok

小s

推左先算

樓主聲都唔敢出

坐到咁唔知搏咩

老漢推post

推爆佢老母 死gay佬

咪係囉

得個推字又唔係起到底 推黎有鳩用咩

屌你老母死GAY佬

喂，仲推

不要再推了

推夠未

對唔住

。

路過一推

仲推

好撚柒

係囉

借刀

唔好嬲啦

唔好比佢停

張圖係facebook見過

唔好推喇

夠喇 有意思咩

樓豬好MK

樓豬唔好唔開心啦
柒左下次型返就ok

大家又跟車太貼

夠啦
唔好再推啦

政府提提你：
行車時請留神並預留至少兩秒距離

樓主有d 老鼠仔，好想比您大大力屌呀

收到 大家都唔好再推喇 樓豬好慘架

起佢底！

傻仔

咪再推得唔得？

好低質
大家唔好推真心

喂好啦喎仲推

又一次炒哂車